過年難聽過粗口既說話

"收左我咁多年利是，係咪特登唔結婚呃利是呀"
屌，我好撚想收你利是?我特登孤獨一個為左D利是?痴鳩線。

有D濕鳩親戚會慢慢比較
問完讀咩大學問做緊咩工
之後再問幾錢人工同買左樓未
你唔講我以為自己係到睇相

佢地純粹八掛同比較，講真，一年先見一次，扮乜野熟者。

支持警察

"係呃都唔呃你個十雞廿雞啦"
一路講一路照收佢封利是落袋